[
    {
        "randomId": 344
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo zirabyina urungora",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Uburiri; urusenge",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukandagira amabare rwa maguru munani; rukara iryamiye umukumba",
            "option_1": "Igishwemu cy'amase",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ifuni mu mushike",
            "correct_answer": "Imisoto y'ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mapfumfuramanyoni",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Amahembe y'inyama",
            "correct_answer": "Amahembe y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kera tukiri abambari b'umwami twavugirizaga amayugi ikuzimu",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_3": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Ibirayi bikiri mu gitaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara ipfukamanye n'urupfu",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Umusatsi ; urukangaga",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Irwanda rwose iya bitatu",
            "option_1": "Amazi y'inyama",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]